高登=家 連登=難民營 連登仔=難民

當初我哋係為逃避牙祖先嚟到連登
連登仔咁憎難民
所以我地都唔應該佔據左連登
連登係屬於mk，港女，狗公既地方
呢到只有5p字，招sp，打壓言論自由

冇屬於傳統高登仔既地方
回家的鐘聲響起了
在此呼籲我們回家了
唔好打擾別人
一起建設新高登

樓主=戇鳩仔

回家了

不嬲都知
學術討論po都勁多假膠
無奈連登人流真係多過高登好多
Post又多
依家上高登真係好悶

香港一向係多元社會，聯合國

呢樣真
講埋啲唔好笑又懶好笑既野
又多5p，女權雞
facebook仲多野睇過連登

即係公廁

想當年高登高質好多，依家兒登只留下罵戰

認真post 無人理呀啦

吹奏高登等於笨吧

仲有追韓星嘅柒頭

請善用起底功能

因為有樓主呢類人

呢個唔係星黎架on9仔
直播主播黎

創意台先多

新高登同新自護有咩唔同

同新中國咁上下